{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151728?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나인트리 호텔 동대문"
    },
    "text": "2020年1月14日 GRAND OPEN ''ナインツリーホテル東大門''はシンプルでモダンな施設とサービスを提供します。 ホテルは計219室の客室とレストラン、カフェを運営しています。 スマートサービスが体験できるセルフチェックイン/チェックアウトマシンKiosk、宿泊客のためのLounge 9、セルフロッカールームなどが提供されます。 東大門ファッションタウンと東大門デザインプラザ(DDP)に近いため、ショッピングと文化を楽しむのに最適な位置にあります。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前となります。 朝食は07:00~10:00(Last Order:09:30)にバイキングで運営されており、レストランは2階に位置しています。 駐車は不可能で、付帯施設としては24時間営業のLounge 9とコインランドリーがございます。 客室のバスルームはシャワーブースとなっており、階分けはチェックインの際に確認することができます。 客室ごとに満3歳以下の児童1人が無料で宿泊でき、保護者付きではない未成年者の宿泊は不可能です。 宿泊客の信用保証のため、チェックイン時に本人名義のクレジットカードの提供が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名は何ですか？",
            "answer": "ナインツリーホテル東大門"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "219室です"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "レストラン、カフェ、セルフチェックイン/チェックアウトマシンKiosk、Lounge 9、セルフロッカールームなどがあります"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "東大門ファッションタウンと東大門デザインプラザ(DDP)の近くです"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00~10:00(Last Order:09:30)です"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありません"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "24時間営業のLounge 9とコインランドリーがあります"
        },
        {
            "question": "客室のバスルームはどのような設備ですか？",
            "answer": "シャワーブースとなっています"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊について教えてください",
            "answer": "満3歳以下の児童1人は無料で宿泊できます。未成年者の宿泊は保護者付きでなければ不可能です"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には本人名義のクレジットカードの提供が必要です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 355
    }
}